人大咗 終於明點解會有人出軌

我對你唔住

點解？

屌你老母

鹹濕就鹹濕啦你

你大個咗 就會明

當你揀嗰個唔係你最愛嗰個 好多嘢就會變得冇咩所謂

你唔明

真個隻

咁點解當初你要將就自己揀個唔係最愛嘅人？
怕寂寞想搵水泡就認，唔好合理化自己嘅錯唔該

垃圾post
不推文

扮乜撚野情聖丫 自己性格濕鳩就濕鳩啦
仆街死啦你

因為揀唔到 冇得你揀

出軌同性格濕鳩有咩關係 你做乜撚啫

所言甚是

年紀又開始大 唔通真係慢慢等咩 預唔預到係一個問題，一唔一齊到又係一個問題，甚至夾唔夾都可以係一個問題

唔信你問下你老豆，你老母係咪佢最愛嗰個

出你老母
鳩痕就叫雞啦

祝你成世戴帽

好驚有報應

我驚

點解可以咁戇鳩
明明對方唔係自己最鐘意
咁點解一開始要一齊？同一個自己唔鐘意嘅人一齊 比起 自己一個，真係會好啲咩？
一齊咗之後又會唔知自己喺到做緊乜咁，又唔會覺得開心咗
寂寞唔應該係搵人陪、將就，係應該學下點樣同自己相處
屌你明明就係唔識得同自己相處，依家搞禍身邊嗰個，仲要拖多條友落水
全世界陪你一齊寂寞
做咩姐

呢個世界係咁 你自己可以企係道德高地喺度指指點點 但到你自己有條件或者有得揀嘅時侯 你未必可以講得咁響口

sorry

如果係因為空虛而唔係因為性
出完軌你就明所有女人都係一樣
然後你就會發現好無聊

其實我唔係想用道德標準嚟指責你
我係想講我唔覺得你依家咁樣係開心
我唔覺得你係比起單身更加開心

不過好多野錯過左就冇
Settle down 唔係罪

其實大多數人都係自私撚
可能當你到左四十歲又一支公嘅時候就會明

講得好中
出軌之後咁又點
其實咩都唔會有分別

都係個句 除非為性 否則出軌係咩用都冇

嘩睇返你開親d po都係叫春po, 你唔悶架咩?

但出軌係 你可以揀個你無咁鐘意嘅人一齊
但唔係可以將出軌合理化

唔得？

因為感情敵唔過新鮮感
人都貪新厭舊
對耐左，你嘅優點全部都會變成缺點

屌你老母仆街

所以除非你好愛人 可以包容所有野野

十個她不如一個你你

有幾多人真係可以無怨地包容對方

佢的話我可以

但係對方又可唔可以

如果佢出軌都應該可以包容到 不過只限佢 其他人真係接受唔到

教我點樣接受到對方出軌

你都係想搵個藉口令自己好過啲姐
人少少衰仔認咗佢 咩鬼大咗就明白搵鬼信

諗下你用咗幾耐時間得到佢 如果踢爆咗姐係代表放棄你用嚟得到佢嘅時間

祝你好運

巴打你一定未過30歲 或者試下問下你老豆有冇叫過雞

得到佢用好少時間
反而一齊左好長時間

所言甚是 我未去到呢個年紀已經體會到

終於知你自己係個智障 ?

真係唔係

兩隻字，憨撚鳩

真。。。。。愈愛愈難

咁樣通常唔會咁珍惜 至少我係 除非初戀 （未必係第一個拍拖嘅人 係指第一個付出真心愛嘅人）

有冇老豆會答個仔有

女人logic叫雞=出軌，無分別

至少我老豆唔係 佢鍾意咗佢初戀9年....

可能大個啲一齊去

點解可以做得出出軌
人同人之間相處好攰

咁咪同原本個件分手囉屌搵黎講

點記得 總之好on9好好笑嗰個

唔夠愛

佔有慾 寧願大家都無 好過你有

咁如果你愛嘅人出軌你會點

仆街咪認囉魚蛋論

唉

包容 忍 唔會踢爆 只限我愛嘅

畀咁多藉口自己覺得好過啲啫

淫蟲就係淫蟲唔好扮情聖

同第二個一齊唔係問題
同原本嗰個斬纜咪得
唔好得一想二
咸濕貪心又扮情聖啦

好噁心

我個kelly阿 唔係你嗰個

因為黨鐵冇做好路軌保養

樓主長大左,好撚型,我出晒水

吹咩 唔gur阿 咁叻自己溝條女寵佢囉

你話咩咪咩囉 關你撚事咩

咁係你未學識咩係愛
雖然我都好羨慕人哋又中學開始拍拖到結婚
但係唔會搵個自己都唔係咁鐘意嘅人一齊
所以如果你冇咁強烈嘅愛 一開始就咪撚一齊

對唔住

換完先出咋

可以先分手

yeah

趁地淋落地獄炒車死

你連愛都未試過呀 學咩人評論人哋愛情觀呀

大家都係得一想二
雙方都係做錯野
但唔好因為大家都做錯就合理化自己嘅行為

有無分到手咪又係一個仆街 有咩所謂

唔知你噏乜

火車出軌有得假？你都on99

我明

人係自私

咁你講自私咪得
講乜鳩大個左就明啫

好多時發生喺自己身上就唔會咁講 你哋繼續理直氣壯啦

下

嘩 好威呀 好串咀丫

6 out of 69

唔好阻行動post

咁當然
鍵戰梗係企係道德高地屌人架啦

你仲可以選擇唔拍拖唔結婚 睇唔到拍拖結婚嘅必要性sor 好心自己唔想付出咪認囉咪叫雞算囉又想有人陪又要喜新厭舊點點點咪不忠囉咪仆街囉關你人大唔大個咩事姐 大把人唔會出軌㗎啦 變心都識分手離婚先啦 咪係度合理化自己嘅行為啦

?

咁正印呢 佢做錯左啲乜撚野啊屌你老母
依家得你一個有得揀？ 佢千揀萬揀都揀左你啊仆街

冇錯阿

講得好 完全係我心聲

真
細個都唔明點解會出軌
直到係我身邊發生先明白
原來呢啲野都可以咁兒戲咁黑暗

講緊黨鐵

有得上高地邊個唔想上 不過真係殺到埋身就食咗先算 虛撚偽 之前希哥各單嘢個個係度屌佢又花心又仆街又盛 私底下咪又係download嚟睇 download 嚟j

嘩睇嚟你深受其害喎

佢冇錯 錯嘅係我 得未?

這個世界最大罪名 叫太易動情

絲打我都好鍾意奶綠加珍珠

絲打

用不推文回覆啦呢啲都上熱門

唔係下話 而家個熱門系統好大問題

我受乜撚野其害 你比我講中？ 屌你一係就唔好拍一係就專一d啦 建立關係係要忠誠㗎囉都係果句 屌你鳩痕咪叫雞囉好難咩

咁屌嚟屌去一條女悶架嘛

底已起樓主有冇咁寂寞呀你人生冇更好嘅野可以做啦咩

唔係唔明
我只係想講
依刻最鍾意同最適合一齊生活落去係兩樣嘢黎
Ching你放生2個女性, 自己單身吧

唔好害人地d仔女啦

麥美娟嗰張幾正

屌咁咪話叫雞更多選擇囉 任君選擇添啦

唔關我事就唔好上連登開post啦

姣婆守唔到寡又要想同人抒發又唔畀人批評得

人哋講兩句就問關人鬼事你唔post出嚟咪冇人知囉

攞架嚟丟

你唔好咁痴線啦

我記得前面都有

我就係有需求先至溝兩條女 我靠自己實力溝返嚟嘅點解要分手呀 你過嚟比我吉兩嘢就差唔多 係度講講講講

通常一齊倒嗰個都唔係最愛嗰個，但出唔出軌明顯係人品問題啦

老

麥姨姨

咁又點呀 你除咗負評之外仲可以做啲咩呀 我晚晚就屌到腳軟 你咪繼續憤世嫉俗咁樣隔住個mon屌我囉 係丟架架啦 咁點呀 你吹呀

咁多張佢算係正常啲

有咩

前者認同 後者唔想認同不過可能係

冇點嘅，講兩句你就trigger

幾好笑咁囉

佢好似啱啱40零碎咋 我估應該好多廢老成日j佢

同你一撚樣 樓豬
完全唔覺得出軌係一種享受 我完全唔係為性
都唔知自己做緊乜撚樣 依家乜都唔到岸 又唔敢同嗰個開始 唉 好撚煩

邊個比人trigger到

人係唔理智 我都想知點解

屌你老母on99
合理化自己行為
你地最叻嫁啦 咩唔好怪你
你打得呢句都知自己錯啦

ps Green ed before six months

兒登講呢個話題 預左無咩人明同俾人屌到你上天花板啦

剩係知自己做緊啲嘢嚟摧毀所有嘢

咁你自己炒車囉
無所謂架

唔洗上黎講啦

保皇天使

我聽緊王苑之首下次愛你去睇樓主你呢個post

我份人都算有品 幾醉幾興奮都好都唔會冇套中出 你個個就唔知 可能連_眼都俾人玩埋

你見都未見過我就話我憤世嫉俗

咪撚比d on9 post side track

咁你可以分咗手再同第二個一齊，冇人逼你拖住一個追另一個

算啦 child登係咁 中學生大學生未出過呢個社會就喺度企響道德高地指指點點 記住唔撚好做你求先鬧人嘅嘢呀 因住報返落你自己度

你噏乜鳩....

咁有得揀就梗係唔會揀佢 但係呢個世界 真係有咁多選擇?

首先 要有機會做

樓主垃圾
大家屌佢還屌佢
記得用不推文回覆！

沒有足夠眼淚無謂亂愛你

不過認真 你上黎圍爐都唔會有結果 何必上黎俾人屌

你究竟知唔知憤世嫉俗點解 呀座上客

我鍾意呀

唔係話合理化我哋嘅行為 但係你真係有得揀做唔做先至叫做專一 無選擇嘅人無得咁樣拎嚟講

起碼有9個人理解我

人生存唔係求理解

理解同做得岩唔岩係第二件事

我係你就唔再覆 由佢沉

屌 咁你咪同人分開再同你最愛嗰個一齊囉

呢個就係選與擇嘅問題

介唔介意分享下

我明
食得多魚蛋都想食下燒賣 男人天性

下?我?

分享咩?

真係睇到打冷震

歡迎黎到現實世界

對於呢個行為乃至心態嘅睇法

你都係上嚟開post 尋求人啲認同你嘅講法減輕你罪惡感姐
諗住將你一時寂寞出軌嘅行為合理化

進入大人嘅世界 乜嘢一生一世矢志不渝呢個世界唔係無 只係極少

你個名 我諒解你

如果憑我嘅言論就話我憤世嫉俗咁呢個連登有九成九都係啦

我好撚同意你
利申，單身25年

哦
可以既
你確定要係到公開咁講？

出軌不能原諒 騎驢揾馬不知所謂

唔岩就分開 好明顯你自私 試岩落腳點先鬆手

憑實力單身定係無條件先

寧缺

都無人知你係邊個 講吓有咩所謂
你果句好觸動到我

係架 吹咩

學下點打發時間同精力受益終生

我想識你 好pure

留個tg 傾下計囉
係到做熊貓俾人圍觀咩

講到自己出軌好合理咁

遲下先 我驚依家留畀人炸

係呀 吹呀

同樓豬一樣，現任都對我唔差。
第二個唔知我拍拖，岩岩同佢開始無耐，好多野可以係一剎那就完。

朋友話可能係新鮮感先會咁。再耐少少就會自己比較到邊個比較好，呢單野有幾個fd 知，都已經屌我

你真係好得閒

點解呢啲po 會係熱門 hai咪想輸

幻覺黎㗎咋

大家咁話

我都唔想

放心 一定會

吾好bullshit啦 全部都係藉口

我都鍾意野性啲嘅 我鍾意做小綿羊俾人擒

係架吹咩 吾你老母呀btw

咁得閒就去做D有意義同有益的事啦

做你自己認為應該做嘅就得

大佬呀今日星期日

喂根本你就自私撚 唔夠愛包容唔到就想搵第個 都算但你就咪撚害人 放過個女仔搵sp啦

屎改不了吃狗

星期日有咩問題？唔係好明

你唔遇到 點知嗰個係你最好？

55

66

最仆街嘅唔係出軌
.
.
.
.
係你呢啲出左軌仲大條道理用不同藉口將錯事合理化嘅死仆街！

認同

巴打你唔好咁痴線啦.jpg

吓 拍拖一定要結婚？ 拍完拖先知唔夾唔啱 唔通夾硬結？

我都明，就係因為有你呢d仆街賤人存在係個世界上

出軌無excuse

Sorry慣咗咗

我唔係便 我係人若變

屌 不推文啦

我冇話拍拖之後一定要結婚囉我意思係拍拖同結婚 並列關係黎冇講過拍拖=一定會結婚ok？

秋冬先係我主場場

我相信呢個世界係有報應

點會沒呀

樓主工作上是否同媒體有關？

咁撚樣都上熱門
係咪咁撚多三毛呀

望下林鄭 望下689 信囉

何出此言

多專一嘅人姐

出軌係幼稚既行為黎

ok 但我想講貪新忘舊 係人嘅天性嚟 你鍾意一首歌一套戲 都無可能日日對住 當然人係會唔同 但就係有啲人對住同一個人都會悶
老夫老妻更甚 但佢哋因為已經有晒仔女 又年老 先廢事搞咁多嘢唔離婚 或者心態上已經放棄咗 等死而已

我都係大咗先明點解有人會出軌。
但明又唔等於認同。
全地球咁多人，冇人可以大大聲話自己搵到最啱自己嗰個。但係咪可以因爲見到個更啱自己嘅，就完全唔理之前一直陪你嗰個？
好似賭錢咁，買定就要離手，三心兩意輸嘅唔係錢，係（起碼）三個人一生。
唔夠膽賭，就唔好落場，最多有時寂寞啲，起碼冇害人。
真係想反悔，就狠心啲同原任坦白，雖然都係衰，但一定比出軌好。
出軌嘅就唔洗講：賤，自私，可恥⋯⋯樣樣中，衷心祝願出軌嘅人都帶住愧疚過一生。

我覺得你起碼好過佢哋

你呢D咪正宗閪人囉，自己做錯野係要拉埋其它人落水既，你又知人沒條件，沒得揀？

係啊吹咩 斬我啊笨

人大左 你仲用緊條j諗野咋細路 扮大人

究竟係咪一定要同第二個開始咗先會知最愛係邊個
因為第二個同第一個分咗手 但係未知自己想點 驚又傷害多個女仔唔敢同第二個開始 好迷惘 但係同第二個開始咗先發現最愛係第一個咪又會傷害咗第二個女仔？

知你大個啦

明 但係出唔出軌係另一個問題 姐係你可以貪心忘舊但係我覺得咁咪分手/離婚囉 咁出軌的確係不忠 咁姐老夫老妻我有聽過係相處耐左會愛情變親情

負責任係成長既象徵 你負唔起又唔識處理又唔敢承認係你幼稚 又以為一拖2好撚型 根本係腦囟都未生埋有啲新奇刺激野發生係自己身上就以為自己成長左
膠都廢撚事比

你啱 我離咗題 可以分咗手先再搞 唔好出軌同婚外情

出沙田啦仲出軌

係 我凈係飲無糖嘅珍珠奶綠
熱嘅仲正 啲珍珠勁好咬 佢啲甜味融埋落無糖嘅奶綠度啱啱好
講起又口痕 想飲

大家都有另一半 大家都知冇可能
出左軌要承受既唔只咁少
對我嚟講 最難受既係個芥蒂
以前一日一千個text乜都講得
做完之後條平衡線破壞左
講親野都多左道牆咁
明明大家都接受左friends with benefits呢個option
點解仲係要忽冷忽熱咁
究竟對方諗緊乜 已經唔可以back to normal
比起做唔做到男女朋友
我更在意既係會冇左呢個知己

姐係你條女同其他仔扑野都唔算出軌啦係咪

唔鍾意人又同人一齊 好撚反智

邊間

黃心穎

流曬口水

唔鐘意人同唔係最鐘意人係有分別

呢個世界幾時變咗出軌先係啱

冇話啱

咁又係呀，媒體立場有時都好唔明確

我唔係好明你講咩咩

唔洗你明，有人明就得啦

唔洗再曬口水屌尻樓主啦
佢有自己一套諗法
咪由佢出軌囉

唔洗驚 一撚定會有

我都相信一定有報應
所以都係唔好出軌好

我好明，我都試過，好對佢唔住

你同而家果個分手
咪唔係出軌囉

屌你老母 關我撚事

樓主垃圾人渣
祝樓主孤獨終老 唔好出黎害人

就算另一半唔係一生中最愛，亦唔等於要出軌。

講到底都係自私。你以為你大個左睇開左，但我想講真正大個左既話，就知唔應該拖住你個現任去出軌。出軌係對各方最攰最辛苦既方案。
一係直接分手同你最愛一齊，一係就好好做好男人既角色。

都明嘅
我諗多好人都係到某個年齡，覺得係時候成家立室/自己開始急驚冇人要，就搵個都唔錯嘅對象一齊。有幾多人真係搵倒個自己最鐘意嘅一齊
可能巴打你去到四五十歲就會想settle

真 弱智仔樓主仲以為自己好成熟懶係看透世事咁 笑撚死

我覺得你唔係揀左個唔係最愛嘅
你係揀左個唔多愛嘅 所以好多野都冇咩所謂

你究竟係邊個

屌

我代你條女屌鳩你

屌 呢d咁嘅弱智仔開嘅垃圾post都上到熱門 做乜尻啊 推番d有用嘅post好冇 不推文回覆啊

當年中出條女生左件， 結果一係埋一起。。。。
D問題可以出千字文。

結果都係忍唔住出邊識到個。。。。

你應該點錯相 我唔識你

有人好堅持 又忠貞

祝你第日被出軌

相逢何必曾相識
對號入座必認識

拎出剪賓周

認錯人呀

假假真真 真真假假 永在心中

睇錯左跳軌

你咁樣我有啲驚 我真係唔識得你

點樣可以唔出軌？
你睇下港鐵

屌你老母個閪，錯撚咗就合理化自己既野
你幾撚大啊屌你老母?
你覺得對方唔係你最鍾意既咪唔好撚拍囉，單身一世囉，一定要拍拖結婚生仔?

出撚咗軌係到扮鳩哂野

有冇諗過佢遇過比你更好， 但佢都選你呢件垃圾？

牆腳狗死全家
出軌真係要有報應

十分認同 發覺搵唔到適合自己既人 可以選擇唔拍拖唔結婚 唔好比自己驚孤獨求其搵一個陪你 害人害己利申 覺得好多野都求其得 除左感情 已經預左自己一個

食屎啦人渣

鬼叫當時唔識諗咩

你講得岩，中撚哂

工作上需要，明白你感受

屌你老母啊
錯就係錯

唔好比籍口自己

杰少好慘

唔係點有得交稿丫

我真係唔識你

我有話識你咩？🤔

不推文回覆

冇冇冇冇

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

一定有 唔洗驚

屌你老母 點解咁嘅垃圾post都上到熱門
麻煩大家善用不推文回覆

都係為咗要屌啫

唔好用人大咗嚟合理化自己嘅行為啦on9仔

完全唔明樓主Up乜春

善用不推文回覆

講乜撚嘢新鮮感
跟本就係你抵唔住出面嘅誘惑，騎牛搵馬
狗改不了吃屎，你點對人 人地都點對你

屌你老母 會有報應架

係既你就咪忽冷忽熱啦撚樣
想點坦白啲咪得囉屌
真係冇朋友做我都認命嫁喎

仆街

男人結婚多半是當下時間到了，身邊是誰就娶誰，未必會是唯一，這點不難理解
只怕你曾經傷害過你愛的她(=曾經也愛過你的她)，現在則是傷害是正在愛你的人

明呀我都經常出軌

諗吓你同佢開始拍拖嗰陣 再望留個post

你就會發現自己係個徹徹底底既大仆街

咪係囉 唔撚識嘢嗰喎條友

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

對感情認真係啱

都係嘅
我咁講只係因為我明點解有啲會咁 但唔代表認同

經驗分享
因為同女友冷淡左所以出左軌 以為遇到一個令我熱情既女人 結果發現其實過左一排感覺都係會淡
所以勸ching一句唔出好過出
我依家晚晚因為內疚所以訓唔著

最後出軌既人係有報應

如果係gum，新嘅永遠都會變舊！係咪要一直出軌先有新鮮感

冇錯，所以唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

最近先經歷完呢啲
唔好因為新在鮮感感而離棄你嘅另一半
因為背叛真係帶比人好大傷害同陰影

利申：過來人，努力recover緊

不如去死啦你

一樣，我信li個世界有報應！未報，只係時晨未到

咁有無諗住搵番佢呀

出軌嘅人有報應！
同埋世界上好多野都好多巧合。爆出黎嗰陣，你要承受得起。

善惡有報

搵番佢就姐係出現任軌 不了 唔應該錯第二次
而且我已經無資格愛佢

由我一世罪疚

成龍根本冇講錯
全天下男人都會犯嘅錯

利申：仲係男仔

希望"你"會睇到呢段野

拍左差唔多兩年拖先發現左
岩岩開始另一半曾經flirt過其他人一段時間
可以點

巴打暫時有報應未

若變b

你老尾，出完軌都仲要攞光環

請善用不推文回覆

咁你過左幾耐發覺淡呀？

如果報應係內疚，唔相信愛情可以長久同無得同前任一齊笑得咁燦爛，咁係應左
但我都預左有一日現任出軌，孤獨一世，俾車撞死

一出軌 出錯左 一世都抬唔起頭做人

前任十年

軌完唔內疚呢其實我覺得最好報應真係現任出返軌
等佢知道個感受

扮乜尻慘同開post
做錯就咪求認同

負左個女仔十年真係幾大罪
不過又唔洗一世抬唔起頭既
因為你有良心先會咁諗
好多人都唔會過意唔去
可能對方已經原諒左你
搵到自己既幸福呢

I know that feel bro